你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

講白d

@vvovv2019

👍